轉天氣一起身喉嚨又痛

呢頭好返d轉頭又作病
屌你老母 以前都唔會咁

飲水

喉嚨好乾

廢物

渣ga

男人過左三十歲真係唔好蒲咁多
頂唔順